KPOP港女 CLC月内攜新專輯回歸！網傳銷量不過兩萬要解散

CLC早前在團體綜藝《城東居民CLC》中播出了錄音的場景，卻收到回歸延遲的消息。她們所錄的歌曲，其後被爆成為IZ*ONE的出道歌《La Vie en Rose》，令粉絲十分心疼。不過，她們所屬的CUBE娛樂證實CLC將要在本月内回歸，總算有喜訊了！

昨日（8日）有多個韓國媒體引述歌謠界人士的消息，指CLC將於1月底發行新專輯，目前也為這個目標加緊準備回歸。其後，CUBE娛樂出面證實消息，指CLC確實會在月内回歸。

這也是CLC去年2月發表第7張迷你專輯《BLACK DRESS》後，時隔近一年的回歸。但網上也流傳如果CLC這次的專輯銷售若果無法破兩萬張，CUBE娛樂會考慮解散組合，所以各位粉絲也要好好支持成員了！

笑下笑下 可能真係最後機會

cube順便汁埋佢啦

慘情

港女

請珍惜CLC

等睇the show送1位保住唔解散

點心係the show?

點解

lovelyz，dia，oh my girl呢種3線女團都喺the show拎1位 特別係dia拎1位之前又係傳成績唔好就解散

aggre 賴屎林快啲番中共乞食

希望有真可以有野撈下

E家推晒D中華地區IDOL返大陸

唔送

有真真係好QQ

有一萬都偷笑啦
可以提前解散

Sorn係咪已經諗定後路係youtube發展

邊件係港女?